★[IT] 數碼科技求才若渴，數碼港下月 4 日舉行招聘博覽

數碼港一直致力培育本地數碼科技人才，數碼港期望藉著招聘博覽，滿足數碼科技業對人才的渴求，從而推動數碼科技的創新及人才培育。

水魚

水魚Wanted

讀得成書，都唔會做IT

假像嚟

請完又炒，炒完又請.......loop

梗係缺人

lm

點解求過於供?
你定價低囉柒頭

政府資訊科技總監辦公室，招聘二級電腦操作員（公務員職位），
最少必須要有「實質操作電腦系統\網路管理」工作資歷

政府still using

公民黨湯家驊噚日拎住隻磁碟慨嘆：「我屋企有三部電腦，但冇一部係讀得到隻碟！」近年買電腦基本上已冇3.5吋磁碟機，喺市面想買隻 floppy都唔容易，千禧年以後出世嘅小朋友，恐怕唔知乜嘢叫做 floppy disk咯，

年年都有IT招聘show，公司又係果堆，你明白的

流失左既IT狗去左邊

倉、看更、水電

每年炒舊人招新畢業,用試用期壓人工

數碼港個班都係新公司黎 請人FG價 d公司 頂到幾多年都冇人知

識寫program 其實都幾高人工

唔覺

高都冇用，得10年工齡，之後要做倉、看更，拉均仲低

壓低it個班撚屌 全部都不得好死 男既無女溝 有既都係有愛滋有性病
女既爛西爛波爛面

似係IT員工處境